發夢夢見一個從未見過既女仔同自己表白

代表d咩

代表你真係發緊夢

你係咪收過d有頭髮夾係入面既利是

第一次見佢已經有好感，咁啱又係自己鍾意果type

個夢好真實

有冇巴打識解夢

醒下啦樓豬
一個夢再真實，都只係個夢

唔會的 我中途醒左再瞓都夢返見佢

希望今晚會再見到佢

你會愈黎愈易攰
訓醒好似冇訓咁
每日每夜都只諗住夢中嘅個個人
最後你會係夢中同佢永遠結合
到時就唔會醒了

究竟係你夢到個女仔，定係個女仔夢到你
可能大家都分唔清楚

但願如此 寧可活在夢境當中

我之前試過發夢同一個未見過既女仔扑野
仲要幾靚女下
好想見返佢呀！

個女仔唔算係靚但真係對佢念念不忘

到底佢會唔會存在係呢個世界上

畫出黎擺上網搵

下世投胎
記住唔好做香港人啦

通常夢嘅嘢都係相反

有無睇過時光倒流70年
就係講個男主角發夢返到去70年前溝到條女，但醒返發現訓幾都返唔到去，最後訓到死撚左

你諗真d就會覺得成件事好恐怖

屌真係 十次有八九次都係咁 有冇解夢大師

醒啦傻閪